成班鍵戰，我有衝陣必勝法，你夠膽用咩？

共產黨當年點樣以弱勝強？擊退國民大軍

唔係裝備精良

係打實戰時，共產黨可以賤到鼓動到婦孺同細路行頭做擋戰牌，國民黨根本開唔到槍

當你可以做到共產黨咁，就可以戰無不勝！

而家你對住嗰班咪共產黨囉，都冇人性驚閪你地咩